流亡港人發起《2021香港約章》 保安局：國安法有域外效力違者必究

立法會前議員羅冠聰、許智峯等8名流亡海外港人昨（14日）共同發起《2021香港約章》，內容包括講述離散港人信念，提出應跨越黨派進行國際倡議工作、盡力連結更多支持香港的盟友等。保安局今日（15日）稱，《港區國安法》有域外效力，違反者「無論其身份或背景，或身處何地，特區政府必依法處理，追究其法律責任」。

保安局發言人表示，根據《港區國安法》，任何人組織、策劃、實施或參與實施旨在分裂國家、破壞國家統一、以非法手段旨在顛覆國家政權等行為，或煽動、協助、教唆他人實施上述行為，或任何人請求外國實施對香港或中國制裁和其他敵對行動，即屬犯罪。

仲黎喎

你快啲引渡多幾次

全球已違反國安法
叫咗丹麥交人
準備又叫邊度交人？

係咪要搵美國德國等國家去引渡佢哋去腥港啊

特朗普已經落台 係普通美國人 仲唔派戰狼去拉人？

美國 德國 湊齊五眼

比人制裁唔用國安法拉人？
侵，pompeo

出三萬精兵去拉人啦

係就搵3萬直接去佢地身處的國家捉人

侵侵拉未？

柒都要做，制做恐嚇環境，唔買澳洲煤炭，台灣鳳梨，揼自己腳都要做

唔係重點出嚟行

拎樽國安法腐乳去

結束一黨專政都唔得？
支聯會叫左三十幾年啦喎

有無諗過part黃子華搞復出talk show?

真係唔該哂你幫手宣傳

去到火星都捉到你，雖遠必誅

快啲叫澳洲政府引渡

係丹麥仲未柒夠咩

柒夠味

唉咪撚癲啦 仲要柒出香港真係好撚羞家

行出狗籠睇下鹿死誰手

蔡英文拉得